無上一日連登 發覺自己判斷力好左好多

1.張敬軒事件
明眼人都知個post英皇po
同埋大家一開始唔割國泰 坐同一條船
軒仔做錯小小野就唔可以繼續坐船？

2.好多人話對準政權
但你打爛東海堂 中移動 就唔係咁好
雖然佢地係美心旗下/中資
咁點解唔直接打爛美心？
你屌國泰都唔會屌港龍啦？
呢件事不割蓆 但要改善

軒仔?
做錯少少?
Bye~

神枱->墊枱腳
只需幾日

好多人話對準政權
師兄訓左幾耐?

講到好撚簡單咁。不如話直接殺左習近平咪搞掂
最對準政權啦掛

對準政權四個字本身就on撚鳩

1. 迖可唔可以落船

2. 又係對準政權論

上少一日睇少啲你呢種分化狗既post就真係判斷力會好咗好多啦

國泰港龍係同一間黎你識唔識架